[少圖] 佢粒野好靚～

Sorry 其實我想買呢條比女朋友 我睇過佢落左架 但係唔知仲有邊度可以揾到

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我換個id發同樣的話給你看

仲諗住有家燕姐睇